識咗好多人但好多舊朋友都冇咗

冇朋友就冇問題

咁咪仲辛苦

蝶蝶冇乜朋友冇乜社交生活，舒舒服服

一個人原來都可以盡興

我願意犧牲所有朋友換一個女朋友返嚟
利申 朋友都冇

撞返舊同學 你突然 好想返學

怪唔得無女朋友

位置變了 各有隊友

將新同舊撈埋一齊玩
人地又有新鮮感 你又維繫到兩邊